友哥今日on duty神采飛揚

午餐仲要請晒大家一齊食富臨

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

ching入錯po?

應該就冇
見有notification先入

呢兩日友哥靜哂去左邊

煩緊早兩日拆潛建果條數

大陸公安人多價賤，就快可以取代友蛇個職位。

上左北京見牙習
準備升保安局副局

友副局長

光頭sir

友家軍有好日子過